我條女話淨係得毒撚先睇lihkg

各位點睇

孤陋寡聞

我係毒撚

👌🏻

毒燃

你條女就唔啱嘞
而家大撚把小學雞 5P MK 甚至支那狗都上連登

笑

佢講得冇錯

同意

我而家係覺得lihkg係真正社會嘅縮影
係呢到可以見到好多嘢 見到哩個社會部份嘅人點諗

唔好咁啦巴打 大家都係毒撚

佢用手寫板 原諒下佢

Weak

低質嗰班?

講真 如果呢到真係咁多位講呢到好多小學雞嘅話就係
可以見到每一代嘅小朋友都比一代差
尤其是無禮貌呢樣野

除左av版我未係網路世界見過禮貌呢樣野

咁又係既

我淨係覺得其實點解要標籤呢到嘅人做毒撚
成日有人都話唔好標籤人地
到最後個d人標籤返人哋
真係好笑

用手寫板既女要唔過
你條女好極有限
9成係MK妹

唔係喎 人地學生妹不知幾純真

中學雞 ?

佢係中學雞
冇樣冇身材
但係好純真